name: poc-iot
services:
  chirpstack:
    container_name: chirpstack
    depends_on:
      mosquitto:
        condition: service_started
        required: true
      postgres:
        condition: service_started
        required: true
      redis:
        condition: service_started
        required: true
    environment:
      TZ: Europe/Paris
    image: chirpstack/chirpstack:4
    networks:
      default: null
    ports:
      - mode: ingress
        target: 8080
        published: "8080"
        protocol: tcp
    restart: unless-stopped
    volumes:
      - type: bind
        source: /home/olivier/Public/poc/stack/chirpstack/chirpstack.toml
        target: /etc/chirpstack/chirpstack.toml
        read_only: true
        bind: {}
  chirpstack-gateway-bridge:
    container_name: chirpstack-gateway-bridge
    depends_on:
      mosquitto:
        condition: service_started
        required: true
    environment:
      TZ: Europe/Paris
    image: chirpstack/chirpstack-gateway-bridge:4
    networks:
      default: null
    ports:
      - mode: ingress
        target: 3000
        published: "3000"
        protocol: tcp
    restart: unless-stopped
    volumes:
      - type: bind
        source: /home/olivier/Public/poc/stack/gateway-bridge/chirpstack-gateway-bridge.toml
        target: /etc/chirpstack-gateway-bridge/chirpstack-gateway-bridge.toml
        read_only: true
        bind: {}
      - type: bind
        source: /home/olivier/Public/poc/stack/gateway-bridge/certs
        target: /etc/chirpstack-gateway-bridge/certs
        read_only: true
        bind: {}
  mosquitto:
    container_name: mosquitto
    environment:
      TZ: Europe/Paris
    image: eclipse-mosquitto:2.0
    networks:
      default: null
    ports:
      - mode: ingress
        target: 1883
        published: "1883"
        protocol: tcp
    restart: unless-stopped
    volumes:
      - type: bind
        source: /home/olivier/Public/poc/stack/mosquitto/mosquitto.conf
        target: /mosquitto/config/mosquitto.conf
        read_only: true
        bind: {}
      - type: bind
        source: /home/olivier/Public/poc/stack/mosquitto/acl
        target: /mosquitto/config/acl
        read_only: true
        bind: {}
      - type: bind
        source: /home/olivier/Public/poc/stack/mosquitto/passwordfile
        target: /mosquitto/config/passwordfile
        read_only: true
        bind: {}
      - type: volume
        source: mosquitto-data
        target: /mosquitto/data
        volume: {}
      - type: volume
        source: mosquitto-log
        target: /mosquitto/log
        volume: {}
  nodered:
    build:
      context: /home/olivier/Public/poc/stack/nodered
      dockerfile: Dockerfile
    container_name: nodered
    depends_on:
      mosquitto:
        condition: service_started
        required: true
      postgres:
        condition: service_started
        required: true
    environment:
      TZ: Europe/Paris
    networks:
      default: null
    ports:
      - mode: ingress
        target: 1880
        published: "1880"
        protocol: tcp
    restart: unless-stopped
    volumes:
      - type: volume
        source: nodered-data
        target: /data
        volume: {}
  postgres:
    container_name: postgres
    environment:
      POSTGRES_DB: chirpstack
      POSTGRES_PASSWORD: change_me_pg
      POSTGRES_USER: chirpstack
      TZ: Europe/Paris
    image: postgres:16
    networks:
      default: null
    ports:
      - mode: ingress
        target: 5432
        published: "5432"
        protocol: tcp
    restart: unless-stopped
    volumes:
      - type: volume
        source: pg-data
        target: /var/lib/postgresql/data
        volume: {}
      - type: bind
        source: /home/olivier/Public/poc/stack/postgres/init
        target: /docker-entrypoint-initdb.d
        read_only: true
        bind: {}
  redis:
    container_name: redis
    environment:
      TZ: Europe/Paris
    image: redis:7
    networks:
      default: null
    restart: unless-stopped
  zigbee2mqtt:
    container_name: zigbee2mqtt
    depends_on:
      mosquitto:
        condition: service_started
        required: true
    environment:
      TZ: Europe/Paris
    image: koenkk/zigbee2mqtt:latest
    networks:
      default: null
    ports:
      - mode: ingress
        target: 8080
        published: "8081"
        protocol: tcp
    restart: unless-stopped
    volumes:
      - type: bind
        source: /home/olivier/Public/poc/stack/zigbee2mqtt
        target: /app/data
        bind: {}
networks:
  default:
    name: poc-iot_default
volumes:
  mosquitto-data:
    name: poc-iot_mosquitto-data
  mosquitto-log:
    name: poc-iot_mosquitto-log
  nodered-data:
    name: poc-iot_nodered-data
  pg-data:
    name: poc-iot_pg-data
